［滯台支那人］反港仔抹黑碧南航線

智乃香風>裘可拉

想年你反你老母聯盟

living meme

好心睇多啲ACG先出嚟柒啦
有心發掘嘅根本大把作品有提及過政治嘢
就係呢種人影撚衰哂動漫毒撚

係佢心目中 acg就淨係對住電子妓女打飛機

滯台支那狗等著將你告上海牙

上國際法庭未？

咁快就2.0

想知咩叫G8？

八大專頁

最新更新到G14

成件事根本係衝出嚟柒
句金句一早上咗神枱,根本上一定會拎出嚟講
其實發生完4/4事件之後,唔出聲句金句咪自己沉囉
但係條智障係都要為其他人提供娛樂

雞巴即係jer jer

懶教

我覺得呢條友似個acg meme開既分身
講埋d on9野罵自己，幫自己個專頁炒熱度

熱度可以發電賣錢？邊有咁多假膠丫

wfc